請到禮賓府參觀 唔可以再好似5年前咁啦

記著二百萬零一個 一 係點解啊。